今晚不要破壞港鐵，不三罷的打工仔/學生明天還要上班/上學

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

收皮，不推